IQ題 邊個無還錢

有一日 吉蒂 愛麗絲 彼得 保利 比卡超 5條友一齊去咗叔叔屋企 每人借咗叔叔$500

過咗幾日 有4個都還咗錢 咁仲有邊個無還？

3頁開估

比卡超

因為佢冇CASH 只可以比卡

屌你老母

秒？

唔係掛, 我對自己冇乜信手

秒

心

錯 不過有創意

吉蒂 無口齒

都錯

保利
因為保利未還錢

愛麗絲
因為給愛麗絲

錯 加油

比卡超
因為佢唔係人

彼得
因為啲錢比得我無諗住還

多謝參與 答案就係彼得

因為 啲錢俾得我就無諗住還啊

衰撚過比卡超

彼得
因為彼得 柏克 佢怕黑所以拎左d錢去買燈

你個答案咁垃圾我一頁都秒你 自己反省下

收皮啦level 1題目咋 好威啊？

夠可以話啲錢畀得我預咗要還啦 收皮啦你

你知唔知自己up乜9